有無人啲fd係咁

平時又話自己點毒點無女
一到大時大節就話佳人有約

絕交

好噁心